第一屆連登創意咸濕填色大賽

唔知開係創意台定成人台好
不過如果開係成人台，估計大家都會掛住J而唔理呢個post

講返正題
連登有好多隱世高手
希望可以見識下巴絲既技巧同交流下

今次先用呢幅圖比大家發揮創意
填色 / 改圖 / 乜都得
反應好既話我仲預備左幾幅尺度大既擺上黎比大家玩
不過到時就真係要認真諗下擺上創意台定成人台好

提提大家如果有bam圖風險, 記得用link上載

原圖:

示範作品:
(sorry我填色好廢...)

盡情發揮你既創意啦!!!

Lm

lm

自動上色萬歲

LM

咁勁既
巴打請問係咩app

麵包超淫

痴撚線

笑撚死

屌你

屌

咁都叫好笑

笑到胃抽筋

.........

lm 等睇各路高手出招

仲諗緊幾時先有啲痴線嘢

leon

此帖必火

笑左

好笑還好笑，唔好sosad接龍好唔好

第一屆完，第二屆開始

留名待笑

我屌

痴線

留名

老老豆豆 麵包超淫嗰個笑唔出

贏左啦？

未呀
比多d掙扎黎
多d痴線野

你咁都畫得出，我地仲點敢出嚟獻醜

我記得以前有好多鬼佬GIF檔係專係有呢D真人咸濕野,
但係就P到成張係好正經好唔咸濕咁,
有冇人有呢D圖睇得返

一黎就打大佬

笑到肚痛

係fb見到過黎，點知佢係第一張

btw 原圖隻右腳點解會屈左90度

火你老母

對腳

麵包超人笑左

開波打大佬點贏啊

應該無咩可以突破到上面張圖

得一張圖就已經sosad接龍打大佬

仲要睇完番唔到轉頭

此post已完

冠瑤勝

已經完勝

留名睇痴線佬

好想睇

屌秒撚左

麵包超人都出埋屌你

大隻佬扑野打架果D?

結果2個鐘得一張圖
4頁全部都係 接龍

頂你真係創意無限

張圖係幾有創意
但唔係張圖完左個post
係班人直接接龍完左呢個post

有冇第二個高潮?
冇貨?

有D印象
整到真係打緊碟咁

咁少圖既喂

第一屆唔洗半個鐘已經完左

完

真心笑唔出🤡

咁你地笑點都幾高喎
真人應該好成熟 ~

都已經咁
仲有邊個打到大佬

入嚟就係為咗睇呢啲

最好笑係腳變左手

麵包超人咁正，都唔敢po出來獻醜

Johnee 勝

係咪呢個

巴打幾年冇驗眼

睇過
顏射改到射彩虹糖

變左 手

阿嬌 cross 漢堡神偷

跪求個填色app叫咩名

留名睇太鼓之達淫

正皮比麵包超淫

搞到我唔記得原圖係咩樣

條女幾靚都無用

呢個post一定要留名

lm 先
但個比賽係咪完咗

得果兩幅圖...仲叫唔叫大賽...?

連登仔無貨啦? 唔係卦?
唔好淨係掛住睇啦, 求下你地出下招啦

碌咁撚多頁諗會有多d

這麼醜的妞

咁多頁先得一張

你個名

希望有多啲參賽者加入battle

Ke籮籮軍曹

好有想像力

秒左

你玩得啦

呢個唔錯

太股之達人

搵人加d 粟米粒

下次出呢張再出麵包超人應該會多啲人玩

湯瑪士小火車

邊有得揀出邊張先 諗到咩就油咩gala

好欣賞巴打嘅創意
不過好似over 左

第一個就打大佬

打左大佬冇人再敢衝出嚟柒啦
盞比人笑

填色變左改圖

笑咗出聲
好似啲外國咸濕圖改淨個樣背景改走曬

唔緊要呀
話就話填色, 但其實改下圖加減下野都得
簡單講就係創意行先

冠瑤

笑到仆街

大師咁快出手，嚇到其他人都縮哂水，唔使玩啦

暫時仲未有超越麵包超人嘅作品

高汁

農場精靈床上照

除左麵包超人其他都好撚低質
小學生小畫家改圖？

幾時第2屆

認眞撚
嗰隻左腳來?扭腰gut個屎忽出來咁
塡色無打返右邊屎忽陰影搞到好似嗰邊屎忽平咗咁

理撚得你話我低質

以前就算係新會然都多數做過幾年cdrom，會知咩叫創意塡色比賽⋯

純上色

小畫家改圖比賽

有冇巴打可以幫手改做小拳石？
利申唔識p

或者海綿寶寶隻章魚又得

cls

留名睇欣宜

瞓唔著油多張
參賽作品3: 少布歐

亂填

幾靚

笑點係邊？

可唔可以教我填色

依家貼咩都冇用

高質

唔係以為畫到咁唔駛bam呀

可能我真係笑點高 第一張有咩好笑？

你笑點高

點同你麵包超人同keroro鬥

有幾條毛露左出嚟 好寫實 高汁

多d呢種po
連登就有救啦

巴打瞓醒嘅話快啲up參賽圖
想睇啲高質啲嘅

底褲下面果pat嘢先係條腿個個填左去沙發

沙你老母

沙你老母發

百屌圖

沙你老母發咩大陸仔

其實我知，but who cares?

劣作

你唔好咁啦

一齊玩吓，太多高手

改到咁

痴撚線 以前舊登好笑啲post接左十幾頁都係咁啦 新會然

麵包超人

有咩好笑

咪係，而家小學雞笑點會唔會太低

摩牙

成隻手咁

正

乜撚野係沙發呀

成10頁見得人既得果1,2張
其他都好那低質, 再唔係就接龍
真係以為上緊小學雞論壇

sosad接龍都比人屌？你有冇事

唔想俾人屌就躝返5p啦

呢張最好笑

見有d人話咩低質咩上左小學雞論壇
自己又唔畫返幅俾人品評下
人地起碼獻醜都叫肯畫先啦

獻醜不如藏拙
畫撚埋咁多低質野 連綠葉級數都未係

情況就好似lol世界賽 ，得2隊係菁英實力
其餘百鳩幾隊都係銅五
咪撚哂人時間啦 你得1 2隊 我當你笑料咁睇冇問題
屌你低質充斥哂係到 攪到我連果2隊有實力都唔想睇

成個post得呢張高質 麵包超人有咩好笑

屌 留名跟進

邊撚到好笑

志在參與 屌你老母臭西

做乜撚野

呢d先係有水準既post